連登仔技能例表

個個最少：

1. Fresh Grad 50k

2. 米八，彭于晏樣

3. 撚長度>20cm，硬過鑽石

4. 身體可忍受-273°c

5. 可以喺火山口釣魚

6. 博士畢業

7. 有腹肌

8. 操5下掌上壓變The Rock

9. 身家千萬

10. 可以食兩枝煙

請補充

炒車之後咩事都冇

冇女

乜你冇咩

我都冇

我有

可唔可以貼番第4點篇文出嚟

個個都有幾個性奴/SP ，鍾意幾時屌都得

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。

零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

11. 打錯字

單手游出公海呢

叫雞呢？

唔識分左同咗

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大家姐
認真講 係F.1女仔最壞係我同凱婷
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
壞學生？你做到咩？
吸煙飲酒介手就代表壞囉
你連扣分 係學校搞事都吾敢啦
點做壞學生呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係學校搞事呀！
最好學理我負分都要比人繼續扣
你敢？你連續兩支煙都食吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

例你老母
列呀

ifc天台跳落街可以雙腳著地兼完整無缺

左腳踏右腳上月球
單手游出公海
幾拳打死曹星如

墮𨋢/墮機臨落地可以跳起冇事

比車碌過腳趾可以扮無事

反智轉身

可以攞住部手機一路打字一路打三十個後空翻

存在抹除

人生沒那麼多時間給連登仔演內心戲，所以連登仔不會暗戀，。。。。

連登仔好尊重三文魚